{
    "product_id": "laptop-asus-vivobook-15-x1504za-i3-nj102w",
    "url": "https://thegioididong.com/laptop/asus-vivobook-15-x1504za-i3-nj102w",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-x1504za-i3-nj102w_qa_01",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "9.990.000₫ *",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có giá 9.990.000₫ *."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-x1504za-i3-nj102w_qa_02",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có thiết kế đẹp, tinh tế và hiện đại."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-x1504za-i3-nj102w_qa_03",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có kích thước như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 359.7 mm - Rộng 232.5 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.7 kg",
            "long_answer": "Kích thước của Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) là Dài 359.7 mm - Rộng 232.5 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.7 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-x1504za-i3-nj102w_qa_04",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i3 Alder Lake - 1215U, Số nhân: 6, Số luồng: 8, Tốc độ CPU: 1.20 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 10 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB onboard + 1 khe trống), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 16 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe, Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Độ phủ màu: 45% NTSC, Công nghệ màn hình: Chống chói Anti Glare, LED Backlit, Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics, Công nghệ âm thanh: SonicMaster audio, Cổng giao tiếp: USB Type-C, 1 x USB 2.0, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, Kết nối không dây: Wi-Fi 6E (802.11ax), Bluetooth 5.3, Webcam: HD webcam, Tính năng khác: Độ bền chuẩn quân đội MIL STD 810H, Bản lề mở 180 độ, Bảo mật vân tay, Công tắc khóa camera, Đèn bàn phím: Không có đèn, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 42 Wh, Công suất bộ sạc: 45 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có thông số kỹ thuật như sau: Bộ xử lý: Intel Core i3 Alder Lake - 1215U, Số nhân: 6, Số luồng: 8, Tốc độ CPU: 1.20 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 10 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB onboard + 1 khe trống), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 16 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe, Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Độ phủ màu: 45% NTSC, Công nghệ màn hình: Chống chói Anti Glare, LED Backlit, Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics, Công nghệ âm thanh: SonicMaster audio, Cổng giao tiếp: USB Type-C, 1 x USB 2.0, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, Kết nối không dây: Wi-Fi 6E (802.11ax), Bluetooth 5.3, Webcam: HD webcam, Tính năng khác: Độ bền chuẩn quân đội MIL STD 810H, Bản lề mở 180 độ, Bảo mật vân tay, Công tắc khóa camera, Đèn bàn phím: Không có đèn, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 42 Wh, Công suất bộ sạc: 45 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-x1504za-i3-nj102w_qa_05",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có khối lượng bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nặng 1.7 kg",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có khối lượng 1.7 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-x1504za-i3-nj102w_qa_06",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có đánh giá bao nhiêu điểm?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có đánh giá trung bình là 4 điểm."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-x1504za-i3-nj102w_qa_07",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có mấy màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) không có thông tin về màu sắc."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-x1504za-i3-nj102w_qa_08",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có hỗ trợ bao nhiêu loại RAM?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "DDR4 2 khe (1 khe 8 GB onboard + 1 khe trống)",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) hỗ trợ loại RAM DDR4 2 khe (1 khe 8 GB onboard + 1 khe trống)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-x1504za-i3-nj102w_qa_09",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có bộ nhớ đệm là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "10 MB",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có bộ nhớ đệm là 10 MB."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-x1504za-i3-nj102w_qa_10",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có webcam chất lượng như thế nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "HD webcam",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có webcam chất lượng HD."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-x1504za-i3-nj102w_qa_11",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có hỗ trợ thẻ nhớ không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) không có thông tin về hỗ trợ thẻ nhớ."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-x1504za-i3-nj102w_qa_12",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có bảo mật vân tay không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Bảo mật vân tay",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có tính năng bảo mật vân tay."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-x1504za-i3-nj102w_qa_13",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có đèn bàn phím không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Không có đèn",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) không có đèn bàn phím."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-x1504za-i3-nj102w_qa_14",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có hỗ trợ kết nối không dây như thế nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Wi-Fi 6E (802.11ax), Bluetooth 5.3",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) hỗ trợ kết nối không dây Wi-Fi 6E (802.11ax), Bluetooth 5.3."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-x1504za-i3-nj102w_qa_15",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có cổng giao tiếp nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "USB Type-C, 1 x USB 2.0, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có các cổng giao tiếp: USB Type-C, 1 x USB 2.0, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-x1504za-i3-nj102w_qa_16",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có hỗ trợ thẻ nhớ không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) không có thông tin về hỗ trợ thẻ nhớ."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-x1504za-i3-nj102w_qa_17",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có hệ điều hành gì?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Windows 11 Home SL",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có hệ điều hành Windows 11 Home SL."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-x1504za-i3-nj102w_qa_18",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có thông tin pin như thế nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "3-cell Li-ion, 42 Wh",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có thông tin pin: 3-cell Li-ion, 42 Wh."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-x1504za-i3-nj102w_qa_19",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có công suất bộ sạc là bao nhiêu?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "45 W",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) có công suất bộ sạc là 45 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-x1504za-i3-nj102w_qa_20",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) ra mắt vào thời điểm nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "2023",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 X1504ZA i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NJ102W) ra mắt vào năm 2023."
        }
    ]
}